鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站

鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站,目的是想令各區大停電,故此提醒各位要預備照明工具作不時之需。

大家要留神留神, 敵方太奸狡, 千萬不能輕視

我等市民由反送終運動起一直貫徹始終，促請政府落實五大訴求。 電力為人類生活基礎及基本人權，破壞地區供電站對示威者及爭取訴求百害而無一利。 政府屢次預告，並派使卧底警員假扮示威者在鏡頭前破壞大眾設施，意圖嫁禍，手法之低劣連小學生也能道出。 我等市民特此澄清，並沒有意圖破壞香港家居水，電，煤及互聯網等人道基建網絡及設施。 如有破壞，必然為港共政府設計嫁禍之陰謀。

我只係話有心人造謠.
我方手足絕不會是暴徒, 我們只見到臥底賊係暴徒, 以及暴力警賊

鄉事會接獲正苦可靠消息,正苦將於今晚會襲擊各區的供電站

臥底狗又扮示威者破壞

咁仲唔派狗守住

黑蚊蚊 傳媒開槍都影唔到
封鎖消息有如當年六四

屌唔怪之得我老母叫我老豆買電池又拎個電筒出嚟